1.Какой производитель автомобилей выпускает 370Z?
а) Nissan
б) Toyota
в) Honda
г) Subaru
Правильный ответ: а) Nissan

2.Какой автомобильный бренд создал модель Model X, электрический кроссовер?
а) Tesla
б) Nissan
в) Chevrolet
г) Audi
Правильный ответ: а) Tesla

3.Как называется компания, выпускающая электромобили, основанная Илоном Маском?
а) Tesla
б) Nissan
в) Chevrolet
г) Ford
Правильный ответ: а) Tesla

4.Какой производитель автомобилей производит модели Focus и Fiesta?
а) Ford
б) Chevrolet
в) Toyota
г) Honda
Правильный ответ: а) Ford

5.Как называется место, где проходят гонки автомобилей по бездорожью?
а) Ралли (Rally)
б) Драг-рейсинг (Drag Racing)
в) Кольцевая трасса (Circuit Racing)
г) Дрифт (Drifting)
Правильный ответ: а) Ралли (Rally)

6.Какая страна является крупнейшим производителем автомобилей?
а) Китай
б) США
в) Япония
г) Германия
Правильный ответ: а) Китай

7.Какая страна производит автомобили под маркой Nissan?
а) Япония
б) США
в) Корея
г) Китай
Правильный ответ: а) Япония

8.Какой тип кузова имеет автомобиль Porsche 911?
а) Купе
б) Кабриолет
в) Родстер
г) Тарга
Правильный ответ: а) Купе

9.Какой автомобильный бренд производит модель Range Rover?
а) Land Rover
б) Jeep
в) Toyota
г) Subaru
Правильный ответ: а) Land Rover

10.Какой тип кузова имеет автомобиль Ford Explorer?
а) Кроссовер
б) Внедорожник
в) Универсал
г) Пикап
Правильный ответ: б) Внедорожник

11.Какая компания производит автомобили с логотипом трезубца?
а) Maserati
б) Lamborghini
в) Ferrari
г) Alfa Romeo
Правильный ответ: а) Maserati

12.Как называется режим, в котором автомобиль использует электродвигатель и двигатель внутреннего сгорания одновременно?
а) Hybrid Mode
б) Electric Mode
в) Eco Mode
г) Power Mode
Правильный ответ: а) Hybrid Mode

13.Что означает аббревиатура "RPM"?
а) Rotations Per Mile
б) Revolutions Per Meter
в) Rounds Per Minute
г) Revolutions Per Minute
Правильный ответ: г) Revolutions Per Minute

14.Как называется концепция автомобильного двигателя, при которой цилиндры расположены в ряд?
а) V-образный
б) Рядный
в) W-образный
г) Роторный
Правильный ответ: б) Рядный

15.Кто является основателем компании Ford?
а) Henry Ford
б) William Ford
в) John Ford
г) Thomas Ford
Правильный ответ: а) Henry Ford

16.Какая компания производит модели X5 и 3 Series?
а) Audi
б) Mercedes-Benz
в) BMW
г) Volvo
Правильный ответ: в) BMW

17.Какая трасса является домашней для команды Red Bull Racing?
а) Autodromo Nazionale Monza
б) Circuit de Monaco
в) Silverstone Circuit
г) Red Bull Ring
Правильный ответ: г) Red Bull Ring

18.Как называется самая известная гонка Формулы-1, которая проходит ежегодно в Монако?
а) Гран При Бельгии
б) Гран При Австралии
в) Гран При Монако
г) Гран При Сингапура
Правильный ответ: в) Гран При Монако

19.Какая компания является основным спонсором команды Red Bull Racing?
а) Mercedes-Benz
б) Red Bull GmbH
в) Ferrari
г) Aston Martin
Ответ: б) Red Bull GmbH

20.Как называется основной гонщик команды Red Bull Racing в настоящее время?
а) Sebastian Vettel
б) Max Verstappen
в) Lewis Hamilton
г) Fernando Alonso
Ответ: б) Max Verstappen