1.Что означает аббревиатура "BMW"?
а) Британские моторные работы
б) Баварские моторные работы
в) Берлинские моторные работы
г) Бельгийские моторные работы
Правильный ответ: б) Баварские моторные работ

2.Какая максимальная скорость Bugatti Veyron Super Sport?
а) 220 миль в час
б) 250 миль в час
в) 267 миль в час
г) 300 миль в час
Правильный ответ: в) 267 миль в час

3.Кто считается изобретателем первого автомобиля?
а) Карл Бенц
б) Генри Форд
в) Никола Тесла
г) Готтлиб Даймлер
Правильный ответ: а) Карл Бенц

4.Какая максимальная скорость McLaren P1?
а) 210 миль в час
б) 220 миль в час
в) 230 миль в час
г) 240 миль в час
Правильный ответ: в) 230 миль в час

5.Как называется самая дорогая машина в мире?
а) Bugatti La Voiture Noire
б) Lamborghini Veneno
в) Ferrari LaFerrari
г) Koenigsegg Jesko
Правильный ответ: а) Bugatti La Voiture Noire

6.Как называется самый быстрый автомобиль в мире?
а) SSC Tuatara
б) Bugatti Chiron Super Sport 300+
в) Koenigsegg Jesko
г) Hennessey Venom F5
Правильный ответ: а) SSC Tuatara

7.Какая марка выпустила модель "Model T", считающуюся первым массовым автомобилем?
а) Ford
б) Chevrolet
в) Toyota
г) Mercedes-Benz
Правильный ответ: а) Ford

8.Какая компания считается самым крупным производителем грузовиков в мире?
а) Daimler AG (Mercedes-Benz Trucks)
б) Volvo Group
в) Scania AB
г) PACCAR Inc. (Kenworth, Peterbilt)
Правильный ответ: а) Daimler AG (Mercedes-Benz Trucks)

9.Какой автомобильный бренд использует слоган "The Ultimate Driving Machine"?
а) BMW
б) Mercedes-Benz
в) Audi
г) Lexus
Правильный ответ: а) BMW

10.Что означает аббревиатура SUV в автомобильном мире?
а) Sport Utility Vehicle
б) Super Urban Van
в) Sport Universal Vehicle
г) Super Useful Van
Правильный ответ: а) Sport Utility Vehicle

11.Как называется система, которая помогает автомобилю сохранять стабильность на дороге при поворотах?
а) ABS
б) ESC
в) EBD
г) TCS
Правильный ответ: б) ESC

12.Как называется первый автомобиль с бензиновым двигателем?
а) Benz Patent-Motorwagen
б) Ford Quadricycle
в) Daimler Motor Carriage
г) Maybach W3
Правильный ответ: а) Benz Patent-Motorwagen

13.Что означает аббревиатура "AWD"?
а) All Wheel Drive
б) Automatic Wheel Drive
в) Advanced Wheel Dynamics
г) All Weather Drive
Правильный ответ: а) All Wheel Drive

14.Как называется первый автомобиль, в котором были использованы безопасные ремни?
а) Volvo PV 444
б) Ford Model T
в) Chevrolet Bel Air
г) Mercedes-Benz 300SL
Правильный ответ: а) Volvo PV 444

15.Что означает аббревиатура "ABS" в автомобилях?
а) Automatic Brake System
б) Advanced Braking System
в) Anti-Lock Braking System
г) All Brake Safety
Правильный ответ: в) Anti-Lock Braking System

16.В каком году был изобретен первый автомобиль?
a) 1875
b) 1892
c) 1901
d) 1885
Правильный ответ: d) 1885

17.Какая компания выпускает автомобили под маркой "Lexus"?
а) Toyota
б) Honda
в) Nissan
г) Subaru
Правильный ответ: а) Toyota

18.Какой тип трансмиссии обычно используется в гоночных автомобилях?
а) CVT
б) MT
в) DCT
г) Sequential
Правильный ответ: г) Sequential

19.Что означает аббревиатура "DRS" в формуле-1?
а) Drag Reduction System
б) Downforce Recovery System
в) Drive Recovery System
г) Dynamic Race Strategy
Правильный ответ: а) Drag Reduction System

20.Кто из следующих гонщиков не выступал за команду Red Bull Racing?
а) Sebastian Vettel
б) Fernando Alonso
в) Max Verstappen
г) Daniel Ricciardo
Правильный ответ: б) Fernando Alonso
